大家勸下富臨唔好交贖款比黑警呀

修例風波：富臨集團收自稱反修例組織電郵索款
【東網專訊】反修例風波令不少商戶受牽連。據了解，一個自稱會「用一切可能的手段守護香港的民主和自由」的組織負責人，上月下旬發電郵予富臨集團，聲言有人建議組織對該集團「實施毀滅性打擊」，但願意給予對方「一次贖罪機會」，只要在收郵件後10天內對該組織「捐贈」「一筆款項」，就可以「既往不咎」。

電郵中，該名自稱負責人稱，他們的組織只接受比特幣「捐款」，現時一個比特幣市價約8萬港元，「捐款」並無上限，但不可低於0.1個比特幣，又指如10天內收不到款項，組織就會「嚴懲」該個集團。

根據該封電郵，該名自稱負責人形容他們的組織「儆惡懲奸，但並非一言堂」，而他們是行動者，為達目的不惜代價，在是次反修例事件中，該組織的「手足」一直「衝在最前綫(線)」，「以鮮血和汗水踐行自己的誓言」。

富臨集團回覆東網查詢時表示，有關事件已轉交警方處理，暫不方便回應任何問題。

因為純學術分析,你交完錢都係會繼續比人裝修,慳番D錢好過啦

係咪喬裝 IT 狗

今次肯定係,唔洗審
由商業罪案調查科喬裝